你會點讀chubb 呢個名

一直以為喺豬 B B,
點知係讀Trump

豬bb

集寶

Chub b
我係咁讀

讀開chubb

輯

好簡單咁表達出來

細個以為係香港公司，叫吹BB 即係吹雞捉賊

分開哂黎讀
C h u b b

雜寶

個post一年前開過

有冇巴打喺入面做?
唔係保險果間。

C-H-U-B-B

同台灣/大陸人講APP一樣
C-H-U-B-B

豬BB?
Security?

Yes, 你都係？

我都想
宜家公司被你地搶哂d生意了

邊間？
我啱啱入呢行，唔太熟悉有乜competitor

唔自爆啦

豬BB人工可以嗎？

Sales人工非常好
你做邊範？

我做functional team, 唔係幫公司賺錢

我做sales

講黎聽下做邊間？
或者邊頭返？MNC 定local firm ?

成行後生既sales都唔知有無廿個